[音樂一問]Apple Music歌

想知Apple Music係咪有齊商店（iTunes Store)所有收費歌，最主要想聽某些youtuber翻唱歌又會唔會係Apple Music有呢，賜酒